平時去開邊到篤波

想一個人練下，有邊到平靚正？
最好葵涌或者旺角

康文署咪算lo

平到日日打都得

旺角金雞遠東叫打得下

邊個場最正氣，最少MK仔

覺得麻麻

歌德？